有冇人聽開邊首歌就會真係淨係loop同一首

我通常如果嗰期有某首歌特別鍾意 就真係會日日淨係loop嗰首 其他嗰啲歌會直情唔聽 試過loop那些你很冒險的夢 日日loop同一首成個月冇停過 無專登聽其他歌

呢排keep住loop "have it all" 因為腦海成日彈左個melody出嚟 然後又聽多次

Jason Mraz

Cardi b I love it

Lemon
殘留在心中揮之不去的 檸檬苦澀的氣味

SAD!

Who am I, someone that's afraid to let go.

酩酊天使

Lemon
真係好正

聽到厭咗

If I were you

Youngblood

奇洛李維斯回信

農夫 24